# Графы. Поиск количества путей
#Информатика #Владос 
\-----------------------------------------------------------------------------------------------
>За правильное выполненное задание получишь **1 балл**. На решение отводится примерно **3 минуты**.

На рисунке — схема дорог, связывающих города А, Б, В, Г, Д, Е, Ж, И, К, Л. По каждой дороге можно двигаться только в одном направлении, указанном стрелкой. Сколько существует различных путей из города А в город Л?
![image](egeinf13.jpg)
Считается это проще чем выглядит:
В город Б ведёт 1 дорога из А
В город Г ведёт 1 дорога из А
В город В ведут все дороги, которые ведут в А, Б и Г = 1+1+1=3
В город Е ведут все дороги из В =3
В город Ж ведут все дороги из Г, В и Е = 1+3+3=7
В город Д ведут дороги из Е и Б = 3+1=4
В город И ведут дороги из Д = 4
В город К ведут дороги из Ж = 7
В город Л ведут дороги из И, Д, Е, Ж и К = 4+4+3+7+7=25
![image](egeinf13.1.jpg)
\-----------------------------------------------------------------------------------------------